［求急速起底］速龍指揮官

影得太急啲相好矇

呢個速龍指揮官多次阻礙first aid救援

而且又阻住許智峰監察被捕手足比狗打嘅情況

求各位幫手起底

Push

呢條撚樣咪金鐘查後生仔身份證其中一件

611 金鐘火車站出黎同議員溝通果個黎

旺角黑夜都有佢份
屌佢老母

又係佢

又係呢條撚樣

無錯，金鐘果條粉皮

呢啲人渣一定要起底

獲獲都有嚟條撚樣份

頭先32台有速龍除甲大頭，有無人有錄？

我都想起鳩佢
沙田鄉事會路增援果隊大防暴就係呢個撚樣！
一時懶溫和一時叫人衝
屌你老母臭閪死黑警阿頭

係咪警犬又咬記者

梁國榮 警司 (行動) (新界南總區刑事總部)

Pish

推到佢仆街

我睇直播都想講
佢好撚惡